致保護隻狗既嗰位記者朋友

我地明白你要保持中立 係我地俾狗咬既時候唔可以保護我地
對我地嚟講你個鏡頭已經係最好嘅保護 但點解剛剛要捨身救人咁救佢 唔係唔啱 但必需要兩邊都公平對待 一係就兩邊都唔好幫 今次呢單野比我嘅感覺係呢一條片

完全係做多左